網民號召 9.6 九龍大遊行 多間傳媒引消息：警部署 2000 警力應付

有網民發起明日（ 6 日）九龍大遊行，反對《港區國安法》、健康碼及押後立法會選舉。多間傳媒今日引述消息，指警方已部署逾 2,000 警力應付。另外，昨晚有網媒拍攝到工人在旺角西洋菜南街行人路，為地磚搽膠水，《立場》記者今日再到旺角視察，地磚已用膠水封好，殘留少量膠水漬黏住泥沙。

警方昨（4 日）已在 FB 發帖，指明日遊行未獲警方的不反對通知書，參與組織或煽惑他人參與未經批准集結或非法集結，均有可能觸犯《公安條例》，疫情下亦有可能違反「限聚令」。

警方今日再在 FB 發帖，指有人繼續在網上鼓吹他人參與遊行，聲言要「重燃戰火」、「絕地反擊」，強調明日會在西九龍一帶部署足夠警力，其他警區亦會提高戒備，警告將會「迅速果斷執法，適時拘捕，絕不手軟。」多家傳媒引述「消息」指，警方已部署 2000 警力，應對明日可能出現的遊行示威。

2000隻曱甴

去遊行既睇咗先好去
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM, Orbot，唔好去到屋企附近先關機

手足要萬事小心幫我推出去

樓主可唔可以置頂？唔該曬

Push

您想唔想同我合作整多啲呢啲圖？

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

唔該曬
希望可以阻止蟈安綁架手足

啲圖唔係我整

不過我都有整過文宣